如果公司個女上司係咁，每日要點過？

唔敢企起身

收工屌到佢死

西口西面，即刻辭職

罷工

死魚咁眼...屌

米色拉

咁撚閪面
閪返佢然後辭

唔返屋企了

冇補水自願OT

是

非

辭職

米癲拉

毫無曲線可言
除咗個bra 胸=腰

仆你個乖 唔放工唔放假都得呀

不了

個樣好撚惡

想俾佢罵吓

切J 應該可以解決你既問題

我係the once ar diu

奶佢腳指

點解

真係慘過返印度

拉

日日幫佢奶閪

想飲奶

個樣西到

捉住女上司一齊OT

醜撚到呢

Seed?

agger

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

辭職啦

好大隻 坐死我

唔況好過

搵佢把柄威脅佢同我日日做愛

佢外表強悍內裡柔弱